其實分手之後應唔應該叫春？

叫春其實係咪只係想引人注意 想有人關心自己？
點解啲女叫春就惹人可憐 就成班男dm
反而男人叫春會比人覺得懦弱

有時有啲嘢真係好想搵返佢講 但可惜係再無呢個機會
好努力令自己好好生活 唔再為佢既事而有感覺
但總有時侯真係好難控制自己唔去亂諗

唔好再叫春喇
以後諗返一定會覺得好柒

我其實都知 但有時會好想講出黎
你地有咩方法解決呢一方面？

叫春可以，但叫幾星期好了

叫一排ok，有個fd叫左九個月了

我都有咁做 但係咪我仲未醒覺佢真係走左
我有時一個人既時候又會諗返起

我再上一段感情真係好刻骨銘心
我都用左用年時間先放得低
但好彩都係叫左幾個月時間 諗返真係好肉酸

控制到唔再諗起或者有感覺就好了

有無咩可以幫到你？
或者你係度叫春都好過post 上social media既